其實火車平均幾分鐘就有一班，點解啲人都仲要追車

點解

我簡單答你 你預到59先到工作地點 遲左一兩分就係遲左

因為追唔到依班車，到轉車又走一班，加加埋埋冇左十分鐘

冇人叫你預咁晏

你唔可以早小小出門口？

係咪讀緊書既學生哥

無人知下一秒發生咩事

答你趕時間又唔撚俾
係啦追車既人係因為追下追下好撚好玩先追車

下？早小小起身出門口會死？

追一次快幾分鐘
追夠一千次人生就多左幾日可以用

咁你都有答案 咁問黎做乜

正解

因為話就話幾分鐘有下一班
但班撚樣阻住閂門，次次要閂幾次先開到車
加加埋埋等下一班可能要等多好耐

關你撚事咩
啲口吻成個中學訓導老師咁

點解無啦啦要浪費幾分鐘等
追唔到 你永遠都慢人幾分鐘

問下係咪唔撚俾？

咁點解啲時間一定要整到咁緊張？個人放鬆慢慢行，做咩都舒服啲啦

遲左起身趕時間囉

咁你個鬧鐘較早啲，再慢慢黎懶床唔得？

結果都係會懶到要趕最後果幾分鐘

呢個係先苦後甜同一直無味既分別
一直無味無問題，但無甜既一刻囉